訓咗冇睇, 距離老豆搵仔嘅死線仲有幾多日?

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

玩完啦 依家連登仔又俾人帶風向話狗唔係敵人呀

Push

早D離隊好過
靠一班女人搞革命
注定革命未起已經全軍覆沒

叫個page收皮，88

做個孩子的好榜樣--謝振中

希望老豆無呃我，唔好令我先望
最好係自己狗打狗

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

上星期又燒警車水炮車 又描住綠色物dum 火彈
佢地而家識驚咪走曬上嚟帶風向囉 唔好搞我

去金鐘對準你地嘅政權啦

暗黑小隊出動

推

Morning sir!

Pish

大家麻木左啦，
對所有事嘅反應都變得習慣

push

yes sir

每個人想法唔同姐 不過事實上香港人係諗左好多方法試圖跳過黑警攻擊政府 但最後都係失敗 顯示左一樣野就係大家都怕黑警

9個鐘兩頁都無

On99 曬時間曬精神

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

yes popo

善用起底功能

sad but true，又冇理由叫手足去冒險，但老豆搵仔又講得好岩，而家d黑警真係未驚過

對家無後果

眾籌買頭啦
自己做分分鐘失敗仲會有傷亡
公開件事，交比專業既黎，等各路江湖義士一個出手既借口
再推個波比Chinazi

冇眾籌平台比你籌，銀行會即時凍結，真人現金籌又比狗咬。
太隱蔽又籌唔到又有呃錢嘅機會，太揚又做唔到。
當你克服到上面嘅野，你比錢邊個買頭？
成日見人講暗網暗網但之前已經比人踢爆左大部分都係呃錢重會篤灰...

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

之前唔係有葵芳狗比人斬到仆街?

葵涌警署有一隻被斬到入icu啦

樓主做到野拍埋片先上嚟喇

deep web , bitcoin
香港人既智商一定解決到你講既難題

721811831新屋嶺

人人有責

問題係
有人想麻包袋 但組唔到隊
身邊無志同道合朋友

對準政權
唔好俾仇恨支配自己

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

［人手置頂] 928 4點 維園至添馬 組成連儂之路

疑似有9隻狗被天收
大家繼續努力！

太難太難

敵人係支共
但班狗係支共對付香港嘅其中一隻手

.

我支持殺全家，不過最低限度係殺3萬隻，再驅逐家屬去中國

就算有人做低左 狗隊高層都肯定低調處理去穩固軍心, 為份糧賣良心既狗最錫身